iphone7後置鏡頭壞咗

用咗先一年半 iphone7後置鏡頭已經壞咗2個月
最後決定唔換手機 整鏡頭算
捱得幾耐得幾耐
有咩地方推薦冇伏換鏡頭?

決定唔影相

本先都諗住唔影相 所以成兩個月都冇拎去整
但係發現鏡頭壞咗好多地方都唔收/trade機
咁我遲整不如早整

返大陸整

用前鏡頭

2千萬 前鏡頭 清到無朋友

之前整左1280，apple 整

去深圳整，佢幫我換咗個2000萬像素鏡頭,仲正過舊鏡頭

又係你呢啲on9 唔搵返apple整 走去出街整

華強北 我諗連MTR來回150$左右

用咗兩個月

過咗保養仲返apple整上上代機你先係on9 我出新機唔好

用到壞為止

有冇香港地方大陸未試過又唔夠膽

但我遲啲想拎去trade 咁順便整埋

淘寶自己換

華蛋啦

你咪去整囉 整完其他野比人換左唔好問點解

到時我緊係會望住佢換啦
多謝關心

你荒人地唔識避咩
btw 你中意

面對面近距離𥄫住應該有啲難避
我會小心啲 多謝關心

呢個信譽好

7 仔應該大把零件,
上華強買你要咩質素鏡, 自己選擇.

但到時trade咪一吓都厄唔到 駁唔到?
不過好吸引.....